人生營營役役 咁攰到底係為乜

What for?

For the god of the. Heaven

Nothing.

一早諗通左
宜家日日嚮屋企等死

鹿

為名留清史

你睇d足球員 咁有錢都仲練波

有有d人已經唔係為錢生活都搵夠

想自己個名後世幾千年都仲有人記得

好似蕭生咁就算死左世人都記得佢一生貢獻

將中立既變黃 香港人既驕傲

冇

交稅供樓社會小齒輪

冇既野

Fap

輕輕鬆鬆過一生

交配傳宗接代

淨係識打字 出面D人已經食左唔知幾多餐

弘

都唔開心

都岩

Fap fap fap

邊有得被屌

當年世界杯射入左幾多球 拎左幾多次
落到下面都仲J緊

我地每日營營役役 就只係為咗等人生嘅不測

我們每天奔波 一心想得到幾多
鳥兒太想高飛 無奈卻已滿身枷鎖

太荒謬

想你

為了令之後的人不用過這樣的人生。

我們之前的人已經交了這樣的世界給我們，你想交一個更惡劣的世界給後來者？每一個人可以改變的雖然可能好有限，但至少應該知道自己對世界有責任。